[HBO] Westworld Season 2 新trailer

唔記得上季了，趁就上重睇先

究竟Dr.Ford係真死定只係其中一個分身 好想知

暫時睇資料唔會回歸,希望有驚喜

原來有隱藏trailer

又有後生mib
要睇多次了

有Rinko Kikuchi

啲伏筆s1都解開哂
今季應該好straightforward講機械人屠殺人類
唔會睇到wow wow聲

4/22 我好興奮呀

第一季覺得咁重要角色機器人覺得好有趣
，第二季就已經當晒佢地係機器人大戰咁睇

見到依個POST 所以睇咗依套劇
果然好正 好睇

好鍾意Maeve

new promo

Lm

下星期二就做喇

星期一呀

我以為計番即係香港時間星期二添